{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_006985",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "문경 가은에정원펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。 追加費用が発生する可能性があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間は遵守する必要があります。 施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任で損害賠償が可能です。 直火式の料理は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。 娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。重複予約の場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。 予約料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。 予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。 フットサル場やバーベキュー場も利用でき、駐車や送迎も可能です。 双龍渓谷が近く、釣りや水遊びが楽しめます。 周辺には様々な楽しみがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合、予約時に連絡すべきですか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室を拒否され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用も宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "喫煙は可能ですか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、喫煙場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "直火式の料理や個人的な炊事道具の持ち込みは可能ですか？",
            "answer": "直火式の料理は禁止されており、個人的な炊事道具も持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "施設利用時の毀損や紛失についてはどうなりますか？",
            "answer": "施設利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任で損害賠償が可能です。"
        },
        {
            "question": "娯楽や飲酒はできますか？",
            "answer": "娯楽、飲酒、高声、放歌、または喧騒な行為はお控えください。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約の場合は、カスタマーセンターを通じて払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約料金が間違って反映された場合はどうなりますか？",
            "answer": "予約料金が間違って反映された場合は自動的にキャンセルされ、再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような特典が提供されますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような楽しみがありますか？",
            "answer": "周辺には双龍渓谷が近くあり、釣りや水遊びが楽しめます。さらに様々な楽しみもあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 380,
        "QA": 469
    }
}